[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#9

見好耐都無人開所以幫手開返個

有無人係swisso脫過？ 最近有個200幾脫6次 睇落幾抵

無做過，睇佢網站係用808機喎
808脫十世都未脫得完

有無人做緊full bikini?

未打完唔小心send左

有無絲打知道邊度有更加抵嘅offer???

追左最新幾個po 決定去aplus脫

脫邊part ah

Join了aplus full bukini同underarm, 第一次上去個姐姐手勢不錯, 沒想像中咁痛

難唔難約時間?

我用whatapp約, 留低名同日期時間, 第二日就有人覆confirm booking
第一次上去填表, 坐低等陣就入房見治療師, 講解完就換衫開波
由填表到埋單俾錢, 半個鐘左右就走得

bikini打幾多度?

唉我都想打 煩緊揀邊間好

沒看錯的話應該是4度, underarm打7度
會反埋出來打, 打之前會同你講準備打邊個位
有d位自己剃得不乾淨, staff都會幫手剃埋

有無約埋下次嘅時間?
有無話隔幾耐要做一次啊

m記呢個價係bikini line咋喎，full bikini一定唔止

想問有無人打過全臉呀?
痛唔痛?

我喺yanis join 左全臉 不過淨係脫上下唇同下巴
唔敢搞面豬登
其實還好啦 唔太痛 不過如果你敏感肌要同佢講 打細D度數

原來係咁
太貴不了

頭4次都會約定
好似之後保養就冇

你地脫毛有無脫上癮?

有啊

我連手指都唔想有毛

我手指都有做呀

手指諗住留返做大part 送細part 先做埋

aplus而家好難約時間 頭4次都要隔成兩個月先有得約

上次做完即刻約埋下次

sor 表達得唔好
我意思係每次約都隔好耐

你係經wtsapp定即場約啊🤔

脫完第一次之後隔日經wtsapp約
第2次已經要隔兩個月

同埋我覺得即場約都係早多幾日only 因為佢而家份約寫明頭4次都要隔7-8個星期

俾錢之前book埋下次

應該都分別不大

其實我係驚隔咁耐會唔會效果差

Instaskin 個290優惠冇左，轉左680（脫上唇/underarm 包永久二選一，加一次性四選一療程）

咁你都頂得順

巴絲大家好
係y***s beauty脫過幾parts 想講幾句
唔再加part脫 就hea脫 前後唔使5分鐘就趕返你出去 眼尾都唔稍下你
借頭借路踩下你邊度唔靚 join埋facial啦
點解唔脫埋其他part呀 啲毛好明顯喎

屌你老味呀 脫極都仲有 加乜撚野呀
平又點呀 啲人咁撚hea咁撚西

我知你有mon post 打手死全家

同意呀
我喺個度脫左兩年幾三年
上次佢見已經再sell唔到我加part開始踩我啲皮膚 我唔鍾意咁樣sell人法囉
又話我有乾紋又話我黑頭多
叫我買$3000個facial
見我無乜暗瘡就問我平時會唔會生

我心諗我素顏啲毛孔都細緻過你條厚粉肥閪呀
粒粒多都遮唔到把聲又拆

本身係M 記做緊全面同underarm
想脫埋手腳同full bikini
暫時手腳想去A+做，見佢3000蚊4 part
full bikini 就去I Le Pexrl，2000蚊。但上網又見到有人話呢間黑店
上一個po 又有絲打話無伏

有無人去過俾下意見？
定係我應該去Beausxxx 1折全身先萬九？

A+係$3000×4即係12000做4part

beauskxn 1折萬九蚊做全身信唔信得過？
有無巴絲去過做？

之前係20打full bikini 唔知係咪burn左 依家個位有幾粒好似暗瘡印既印 有無辦法可以整走

我唔知係咪度數太高先會咁 唔知好無叫佢較低d打

忍得到dermes部廢機做full bikini 一定好忍得痛

忍唔到ga
厚勁厚麻醉膏

就係因為次次都覺得難受，上次之後到早兩日中間隔咗兩年先再做

好彩係真係就快冇晒

想問810有冇人脫過 係咪都係唔會脫得曬？見到有啲小店係度做promotion 想試下

有沒男人 會去脫 撚毛？

好想去，怕被人笑

去左A-plus做full bikini
打個個好好，第一次做佢開4度，係咪應該叫佢開大少少，但係我又驚burn
係reception個女仔態度差D

無人會幫你脫
自己修下啦

唔會
去d專做男人既 脫毛中心 都係男治療師
聽治療師講都多人做私處

我全面加underarm 好似20000左右，如果淨面好似1萬，介紹好似有得再平

始終塊面要見人所以貴小小都揀間有信心嘅
頭一兩次無做好保濕會有幾粒暗瘡仔，但後尾已經無事
如果太乾佢直頭唔會幫你做

有無人試過脫左第3次突然啲毛出得粗左多左？

心思思想打埋full bikini 但真係好撚驚痛 小腿已經覺得好痛
打開aplus

打三角位唔係太痛 打I位 痛到飛起

上次同打果個姐姐傾計 佢話通常第一次打會比正常打細細度d 等你無咁驚同適應下 但諗下都覺得痛

想問下脫underarm脫完之後可唔可以用止汗劑

想問下各位bikini初初打幾多度？依家又打幾多度？

雖然我知脫毛效果因人而異，但係我想問下大家平均大概做幾多次就會冇晒毛？有冇話去貴d嘅公司做就會效果好d？

利申：毛孩，諗緊去邊度做全身脫毛好

上次問幫我打嗰個人
佢話可以但唔建議
驚止汗劑堵塞毛孔脫毛效果會差咗

第一次打4度, 打到I位都痛痛地

我係APLUS度打
月頭第一次去打時佢較4度幫我打, 佢有問我接唔接受到, 我話OK無問題
佢就話咁樣下次就可以較高D, 黎緊8月尾會去打第二次

新手 想問冰點光學同激光彩光係咪唔同 做做下facial瞓係到又比人sell左

追左post諗住去a+做980underarm, 想問下係咪脫左第一次就唔可以自己係屋企用密蠟果啲？怕而家去脫，就一排無得著背心

脫完之後只可以用剃刀

追post啦

有無絲打知 Dermes 既 body location 可以係邊到買呀？
個治療師上次幫我打完之後，比個一盒盒既降紅膏同 lotion 我，但無牌子
thz thz,

去2x beauty 定beauxxxx脫全身好
想聽下兩邊嘅意見

beauxxxx 萬九蚊真係好抵，約咗今日上去
去完再包膠俾你

其實aplux 8次脫手同腳脫唔脫得清？
單脫腳無保養就＄8000,有保養就＄12000
手加腳無保養就＄12000邊樣抵d?

依家a+做緊嘅暑假優惠 好吸引咁
大家點睇

Yanix 話4月開始要佢剃毛要收100蚊
我去前3日自己剃咗
到脫果日就生番出黎
佢地話一係比100一係唔幫我脫
垃圾到 脫咗年幾仲生咁快

係m記以學生價做過underarm同full legs
想知有冇人係個度做過full bikini?

上個禮拜係m記做完treatment問左full face而家要23700

太貴喇 有無得refer

Wtf full face 都要兩萬？！
4年前我full legs 一萬左右
我係member referral可以做
但咁貴 真係咁想脫臉咩？

個時我m記full leg 萬4 好似係
而家來越多地方有 反而係越嚟越貴 奇怪

因為我用哂啲積分又係舊客所以咁貴
新客refer有75折
之前我第一次上去既時候佢有寫哂啲價錢俾我但係唔係好記得
你想知我先再搵下

我四五年前係會員 依家會當新客定舊客架？
我想full face+ full bikini

我5月嗰陣join腳75折都要23850
係m記真係唔痛又乾淨所以好安心
不過真係太貴
我係aplus脫緊underarm+full back
我覺得佢痛好多同埋效果好似冇咁快
因為痛所以佢full face係抵但係我都唔敢join住
想試下去Lumiere脫面但係冇乜人講
呢間都要萬9但係好似有人refer會有折

依加先知M記幾年間可以加價加得咁犀利
但服務係好d 易book 又可以指定同一個人做 唔洗俾咁多人見個body

想脫underarm 上唇 同 全腿
有無邊間有學生優惠 /邊間脫好
Underarm 自己就睇左20beauty同a plus 諗緊邊間好

同埋想問下 全臉都算多毛 上唇同下巴最明顯
全臉嘅話有無邊間唔會太貴 學生妹唔想洗太多錢 定還是淨係脫上唇算

脫咗全面真係完全無後悔，雖然真係好貴
本身塊臉勁多毛，多到俾人笑我生鬚

今日上咗去beausxxx join 全身，完全無sell
但打得有小小hea 有小小無打
不過萬九蚊全身 hea 啲都可以接受

脫緊腳第6次 仲未清

好吸引 做全手都要2千
依家如果我做全手+bikini+上腿都係3千
抵到爛 加上aplus係手勢好 放心去

Total 都只係$12000 四大pt

但上個post已經有人講過a+好難book時間
另我有啲卻步

要俾錢時候就會即時同你約下次
到保養期我就唔知啦
因為我而家先第四次
不過同第間比較我覺得效果真係冇咁快
但係部位唔同
如果價錢係主要考慮因素就㨂佢啦
同類價位我覺得佢會安全啲

想做全身脫毛 打去20beauty問可以信用卡分期
學生優惠加埋7月有個優惠32000永久保養
約左星期日去 上網搵始終評價都好耐以前同小
有冇join過依間嘅絲打 覺得依間full body 有冇效
本身係毛孩知道aplus一定唔夠打 係medilaxe做左12次都仲有小幼毛

保養期要差唔多到打嗰陣先有得約

脫左三次暫時嚟講幾好

我啊
其實bikini位置既痛感同其他部位差唔多 但如果無響一兩星期前開始搽定cream會好痛
btw 無乜尷尬感覺

我係20beauty 脫咗一次
你係medxxxxx脫乜位？
入到脫毛房冇sell過
啲毛小左同生慢左好多
覺得幾好
之前做垃圾彩光做左幾廿次都勁多毛
你係上去試做？試做完會俾佢sell一sell
不過都唔太hard sell
Btw 介紹人可以有平
我可以介紹你 一齊平

唔難 打電話唔得咪whatsapp再唔得咪fb

我係上去直接做 不過啱啱改左星期五去
我join全身應該唔會sell啦掛
我之前係medilaxe 係脫full bikini 同underarm
真係有效 點改時間都冇事 遲到小小都好快入得
環境一流但治療師我冇指定所以一d做得好一d就差小小
So far依加12次得翻幾條幼毛 但依加係隔12星期先有得做
都有sell我再脫話我手腳真係太多毛 但全手全腳 額外加埋手掌手指仲貴過20beauty full body
我係學生 佢仲叫我申請幾張信用卡join因為唔知優惠幾時完
點樣介紹？？ 我到時同個consultant講？？

介唔介意講個陣幾錢？你係全脫定留返少少毛毛嫁？上網check話個度d毛髮用黎防止磨擦 脫左會唔會因為太貼衣物而唔舒服
同埋M記full bikini 有冇包埋o位嫁？
問左好多問題 但求絲打解答

脫手腳嘅絲打
想問下你地頭幾次脫完之後係咪真係會唔剃直到下次treatment前先剃？

我果陣係$10800
全脫
脫左無咩唔舒服 但最驚漏m(係向前漏啊)
唔包o位

我都諗緊做咗幾個pt 以後再會全身會唔抵
但學生又拎唔到3萬幾出嚟做

我係唔想再周圍搵鋪頭做 想一次做哂佢
見到自己成身毛每日出街都怕人見到會心入面笑我

12000蚊凈做full bikini 對我都仲係有d貴
有冇係出面格下價
因為我見到都有啲幾千蚊一個位 唔知有冇伏
我自己就join過dbp dklm中哂伏
原來full bikini係唔包下陰個位 凈係得上面塊三角形
其實可唔可以告佢架

所以我想問下外面既full bikini其實包咩位
同埋見有d絲打話會反埋陰唇做 唔會尷尬咩
係咪好多都唔包o位架？

會反陰唇 陰唇唔算好痛
但三角個舊骨位每次都痛到飛起
你想像下著底褲cover到嘅位都會打
但唔包patpat同anus
尷尬就應該唔會 因為feel到個治療師都見慣哂

收咗你錢之後
而家好多藉口唔想幫你做
主力水班新客俾錢就算

痛嗎？

會唔會整整下 扯旗？

脫過腋下同腳
相比之下如果腳係lv4 私處我覺得係lv8
個人覺得都幾痛吓

有無人有打pat pat同膊頭啲毛？

呢排我m記個consultant 話做手就送埋永久手指毛，做腳就送腳趾，做bikini 送埋上肚缐，有絲打想做脫毛我可以幫手refer

devon 越黎越hard sell

想問下有無絲打有脫背脊？
因為好易生粒粒，會唔會有幫助呀？

唔肯啦

淨係打膊頭？

我脫之前成日生暗瘡，而家脫左變左生粒仔
好似酒米咁
聽人講搽多啲lotion冇事
不過我朝朝早都趕住返工冇搽
迄
夜晚又懶得搽

我背脊係勁多暗倉仲要好多印
上個月係M記join左全背做左一次
暫時未知效果

我本身係M記join左全面同全背
全身都好多毛好想脫全身
一定要做既位就有underarm 全手同全腳
但其實都想做埋full bikini 肚個D
暫時覺得devon aplus 同20 係價錢同質素可接受
但除左20其他都冇標價錢
睇左20 underarm 全手同全腳 都要萬8左右 諗緊不如join個全身都係3萬
想知另外兩間價錢如何
係M記join左全面同全背已經洗左接近4萬 一諗到脫毛要洗7 8萬就

係m記脫 full legs, underarm, full bikini 三萬留下
不過講緊用學生價同full legs 都成三年前join

點解貴左咁多........

我打緊好多part
諗緊打唔打埋膊頭同pat pat

以前已經要3萬蚊
在aplux join了underarm同full bikini
underarm $980永久保養, full bikini $3000 (4次療程+4次保養), 之後每次$200, 俾夠10次就變永久保養, 簡單d講就$5000永久保養

幾時join？同效果點？
以前search脫毛咪得兩間大公司 唔知有其他都係做激光又平 因為試過中伏 平好似伏伏地咁 加上一直係m記做 效果好好 就join埋其他part

今日devon話我好耐冇上去問我要唔要約個時間上去做treatment
心諗你都係想sell我姐....

一直join開m記 做full bikini underarm
早排的起心肝join左20
除左環境差得遠之外
我比較鐘意20 效果就未知 我都係脫左一次全身 但d毛生得慢左
aplus個人認為多毛人就唔好諗 8次一定脫唔清

M記係咪比起20冇咁痛？定差唔多

膊頭
我做全手同full back就包埋
因為我都有好多淺色又幼既毛
雖然淺色但係多望落好似黑左咁

其實bikini係咪應該好痛 就算係m記做

前幾日係m記第一次做 我覺得ok呀 同打其他位差唔多 治療師會打一下問你感覺點 痛咪較低d 佢會就你

因為我係m記係打bikini 我覺得係全身最痛嘅part
做好保濕打都會標汗 不過好嘅治療師會睇得出之後每打一下幫你禁住
我覺得係20打 係腳有d痛 其他冇乜大感覺 對比起bikini

想問下有冇脫面嘅絲打脫完之後會唔用所有含酒精成份嘅護膚品/化妝品

再問

aplus脫咁慢
我有朋友自稱多毛話脫左一次都少左好多同冇咩生番

暫時未脫到3次幫你唔到
但正常應該唔會啊 你有冇問下你個治療師?

我係DEVON JOIN左808機全身全面$9500
之後想FULL BIKINI脫得快D加左5000左右轉775機
脫左3次已經少左好多

有無人脫full face 之後皮膚差咗？
我以前塊面不嬲都唔會生粒粒暗瘡，但多毛
去咗m 記脫之後毛係少咗 但成日都生粒粒同酒米

利申 不嬲都無化開妝

有無絲打有去beauskin脱毛?
見佢脱全身19800 好心動

唔關化妝事的
因為laser 會令皮膚乾
所以平時要做好保濕功夫
特別打前打後更加要做足啲

冇粗到 但突然有幾條標得快咗
唔記得咩原因, 但治療師話係正常

join 咗🤘0 sell
第一上去聽佢介紹幾句就可以俾錢 岀去等打
暫時係佢到打咗一次全手全腳full bikini 後頸
打手果次就比較hea, 打bikini 果個就細心啲

我考慮緊
大家覺得$3000 4PART抵唔抵屌
同埋佢係上下腿臂都係360度?

我都想知
背脊好多印 做laser脫毛會唔會好啲

其實即係$12000 4 part
應該都抵屌？

我最近呢2次佢都係咁sell我 最後我拒絕左無比錢加parts 打既勁hard sell 又狂踩我 跟住book下次都未book到 話full曬

好似係肚缐前，不過佢而家會用埋肚缐，我聽我consultant 講

做脫毛既laser應該唔會去到印
但我覺得少左毛係會冇咁容易生暗倉自然冇印
如果想去印好似做果酸好啲

而家暗瘡就少 印就多
全背咁大範圍 邊間做果酸會平啲?

絲打點睇男人脱鳩毛?

devon佢地每次都會mark低你講過d咩，然後下次脫又問返你講過既野。。。
不過我覺得佢地都脫得認真既，但係咁踩人都係真

Ametrine有冇人試過

同問，想做underarm

book 左星期六做full bikini 呀 好緊張!!

ap beauty點睇？

呢間都有脫毛咩?
好HARD SELL架
做HIFU
比佢踩到體無完膚
玻璃心少少都唔好去

wtf

乜會漏m
我反而係去厠所個時會不受控制
流哂去大脾整濕哂

我星期一個陣去唔記得左同佢講想喺V line留個小三角
有無絲打知道如果想留小三角係自己剃淨果個位定係點 留個形個陣有咩要注意 係咪要買個模返來 跟住個模咁剃

脫完漏m真係未試過
去廁所就真係冇計
不過好似過幾日就又冇事
認真 bikini位真係早脫早享受
依家夏天冇咁焗爽好多

想問下絲打係俾eps定碌卡
上網睇呢個優惠好似要cash/eps先有

我唔清楚Beausxxx一折脫毛優惠係咪Cash/Eps先有
但我知道用信用卡有咩優惠

- 我地可以自定分幾多期俾錢

- 會全數回贈該分期付款所產生的手續費做Cash Dollar

- 我地可憑 Cash Dollar 購買$3,800或以上的療程及正價產品 ( 最多可回贈12個月的分期付款手續費)

我唔係打手 唔信可以追我故
我whatsaap問過Beausxxx
上面資訊係copy from對話
如果你本身知嘅 希望屌得細力啲
唔知道就希望幫到你

我碌信用卡架

但400蚊捐款就要用現金

包膠

今日去咗beauskin脫手背手指，$1080+$100捐款（今日唔駛捐住）。成個過程0 sell 只係會入房講下激光過程 注意事項同唔同部位嘅價錢 治療師都好細心，主動幫我睇同問我手指上半部分有冇毛，有就幫我打埋 但我見出面其他公司打手指嘅都只會幫你打手指下半部分 不過呢樣嘢就唔知係個治癒師好人定係佢公司真係會幫客人打埋上半部分

本身一心諗住想去devon打$688兩part 但爬文發現原來Devon手背手指都唔包手指公下面舊肉 偏偏我嗰個位又多毛 所以寧願俾貴啲 都唔join Devon

Btw問咗個consultant 原來個一折優惠係會不定時加價 對上一次加價係今年三月 舊價全身做緊$13xxx 大家可以留意返～

諗諗下又好似唔係$13xxx, 好似係$16xxx 自膠 不過重點係佢會不定時加價，同埋對上嗰次加價係今年三月

岩岩追完呢個post 以前都係追完post 先去脫毛 多得d絲打分享

我都係毛孩黎 唉 上唇多毛到似男人生鬚咁 中學開始自己剃

睇完post原來m記貴左咁多
我一年前用學生價join左full face full bikini
效果好好 差唔多無晒 而家只需要2個月左右返去打再睇下情況 而且治療師好細心
Full bikini 真係好值得做 黎m舒服好多 我叫左幾個朋友去做佢地都無後悔 同埋早做早享受

其他位我係Yanis 做 效果慢d但因為佢平 不過都難book同埋要等 m記唔洗等 同埋任改時間

有冇人係Yanis脫full body?
知唔知幾錢？

有冇絲打喺beauskin做過小腿？
效果如何

算唔算抵做

[member] 因為打左一次 黎緊星期打第二次 應該有排先脫清 不過我個人想脫曬 唔想留 ［/member]

呢間咁既垃圾 啲人又西 啲服務又西
唔撚加part 求鳩其幫你打下 4parts可以前後5分鐘出返去
出返起同班八婆睇片 眼眉都唔撚望你一眼！

唔加密 係想俾大家知呢間野有幾劣
做左幾年打手都食到fatfat啦

講起呢間野真心谷鳩氣
各位巴絲考慮清楚 無謂貼錢買難受 小心中伏！

underarm都脫左好似成5次
左面就無點再生毛
但右面同無脫之前好似差不多
到底點解會咁

有無絲打去過Hairless度脫毛？

間嘢聲稱自己用Gentlelase Pro 755
不斷強調自己係原廠正貨
又話自己又攞獎 陳展鵬頒獎俾佢地
啲治療師係經Candela培訓

devon係咪真係sell得好勁同埋成日踩
見到688真係心郁郁
想去脫唇毛 有冇絲打去做過？

咪撚去devon 特別係旺角總店
治療師又sell你 consultant又sell你
你淨係比一次688錢唔加part嘅話 你去第四五次之後個consultant就唔比你即場預約下一次
叫你過一兩個月再打電話上嚟book

引你上去咋
上到去就話688個位唔包邊到邊到
要你加錢買屌
我就係咁中左伏
好撚難book同埋，衛生又差

咁衰！

好彩上黎問問
你買咗688做邊個部位？

我都係去旺角總店 你之後book唔book到？

有冇絲打做過HairLess

可以打幾多次？

永久保養架
但每次最多打2大1細 part

每次打2大1細，咁join全身plan咪有排做？

大概4-5日就打哂全身一次
其實其他公司係可以一次打哂全身？

Hairless可以
我whatsaap問過Hairless

我有whatsaap Beauskin 關於打全身到2046年嘅問題

如非同一身體部位 則無需限定相隔6星期
每位客人可以預約兩天的位
每完成一次即可繼續預約

Hairless Consultant同我講：

拿 呢啲係個Consultant同我講
信唔信大家自行決定
本人就考慮緊Beauskin vs Hairless

因為每次只可以打2大1細，所以要起碼上4-5次先打哂一次全身

我都諗緊係hairless做上唇

諗住join M記
full legs 30000
underarm(送lips) 8500
有朋友refer 另外75折

但都仲覺得有啲貴

你想幾多個人推介

想問下aplus永久保養即係點？一有毛就可以返去做？

其實想知有冇伏 頭一年6~8次 之後包五年保養

Hxxrlxxs啲打手真係好煩

好煩 講左兩頁

咁你咪自己講第二個brand

Agger
一開頭都還好
之後打手味出哂嚟
喺到扯貓尾

預咗講真嘢會俾人話打手

原來我係今年一月做第一次
btw 下次要十月先有位做
到時再分享

屌係喎
圍威喂左幾頁紙冇人理仲繼續
好好笑

仲要好撚惡

要排9個月？

今日做第四五次
6~8星期一次

你做full face幾錢呀？

前幾日去a plus 脫980 第一次做激光
風機吹到好痕，脫完吉吉地，塗咗保濕後就無野，感覺良好
最好係唔會sell 你，之前去v god beauty 做facial hard sell 到仆街

真係要勤力查保濕

我本身係m記到做
因為太貴
而加做其他part想揀啲無咁貴
睇左beauskin 同 aplus
想問下大家邊間好啲

我睇過aplus
有人話保養時間好難約
同埋我驚唔係永久好似差啲
但係佢好似唔sell

Beauskin睇黎睇去都好似普普通通咁

想問下邊間好啲
又或者邊個治療師/邊間鋪好做啲

你好好彩冇去join Devon
我中哂伏

有冇人需要 medilase refer?
有75折 完咗八月就無
有興趣可以pm我

有興趣

Tg傾

Devon仲係話手指同手背都唔包手指公下面嚿肉？

有無邊間鋪/治療師你recommend呀

雖然I lepearl 啲衰野應該好多人講過 但都好想係道分享下到底係我黑仔定有冇人都同我有一樣經歷
我上年11月左右join underarm 全面 全腿
1,2月太忙冇上去
但11月到今日 我每次上去做都係唔同人幫我
中間有2個後生少少嘅姐姐係好有心慢慢幫我整 整完慢慢幫我搽保濕
但屌 上個月係個大陸女人幫我整 完全係亂槍掃射得黎係凍嫁！一啲feel一啲味都冇 我問佢開咗機未 佢話有人投訴所以今個月較凍咗 都算喇佢都叫幫我整咗幾個字
我今日再上去 一個新嘅呀姐 毛又唔幫我check下剃乾淨未 開著部機對住我塊面射我兩野就話完 我嚇到呆撚咗 我問佢你完喇？ 佢充滿自信話係呀！有陣lone味同埋自己都有幫自己打 唔洗打太耐嫁！
我呆撚咗同佢講話但我冇一次上黎係咁短時間打完囉 佢又死死氣幫我亂射多幾野
Underarm同腳當然不外如是 然後又唔幫我搽lotion
我由踏入門口去到離開間鋪 只係5分鐘
我一個學生哥又唔可以當嗰幾千蚊冇比過 但每次上去我都好嬲 得返啲hea9呀姐係鋪頭 揀邊個都死

咁衰 幾千蚊對學生黎講好多
果幾千已經跌o左 之後又要再畀過

手腳多毛既話脫8次其實夠唔夠？
Aplus 12000可以脫到全手全腳
但得8次我驚唔夠

想去medilase 做full bikini
有冇絲打做過分享下

話說我大約兩年前睇絲打們介紹開始去Yanis做脫毛 個陣都好好地無問題 之後越做越差 又hea打又勁sell 啲服務又越嚟越衰 到而家次次約都約唔到 所以我都係奉勸各位比多少少錢去其他公司做 唔好貪平

我上個月join 左脫underarm同小腿

上個禮拜二做第二次，做完之後隻腳起左好多紅點
已經每日敷蘆葦gel同保濕 到今日仲係又紅又痕
夜晚訓教仲會痕醒

各位絲打有無試過同樣問題? 可以點解決?

［member] 治療師出房前 會擺底盒濕紙巾for你抹bikini位 有即棄圍巾俾你圍住下半身 當然底底要徐做激光個陣左右腳底貼埋 腿張開 未剃乾淨毛毛 治療師再幫你剃 打一下激光就會問你o唔ok 調到你ok為止 做嘅其間會問你都會問你o唔ok 做完幫你查cream 唔夠保濕可以查多層
絲打需唔需要referral 會平好多 ［/member]

加密唔成功

［member] full bikini 一次$2020 有d貴啵！ [/member]

去過DBP MUXXE XKINIC（李becky代言過個間） 同一間唔出名既細美容院做脫毛
脫過10個位 但地點同時間真係好難就 所以做做下冇做
如果有一間全身係得既我之前洗左既錢都冇咩所謂 當係買個教訓

[member]
可以referral

我有問過 2xbeauty 話上下半身，分兩日做
而beaxskin 每次兩大一細part

其實我都仲考慮緊揀邊間好，兩間價錢爭一萬蚊
但beaxskin要上幾次先打完一次full body

m記 學生有無得做全身

次次上襯去都光速打完 入房到出房係5分鐘嘅事 講緊我打2parts
打咗應該都有十次都未清 效果一般 冇計 平

Btw我whatsapp約都仲約到 但啲staff好鍾意用voice msg咁覆

絲打你早幾多約？ 我呢幾次早半個幾月都約唔到 下次打算一打完約埋先走 同埋whatsapp用語音覆真係好on9

btw我打6parts都唔洗10分鐘 仲要次次都比説話你聽 sell呢樣sell個樣 打埋呢幾parts舊嘅我就打算轉公司脱 暫時考慮緊轉去aplus

Book左a+做唇毛 有啲緊張

其實aplus有無全身做 大約幾錢

我早10零日book咋 我book開閒日12-5pm嗰啲時間 可能易約啲？

佢真係光速hea打 無計 無錢唯有揀佢

幾個forum 都係佢地 見到都反感

我做果間sell 我1950 一次full

脫I位返去摸個唇位 有dd 拮手但睇落又冇毛 係咪正常？
另外 個治療師係就係幾好 係間野要6個week(佢開頭話4個week) 先做得一次
簽名走果時又例牌入房sell 你幾下
我是咪中伏了

之前做咗Waxing成年
啱啱做完個陣係好舒服
但好易倒生毛 有時會發炎腫咗
可能我啲毛好粗

佢sell 我 我冇join 呀
至今淨係打左一次underarm (係free trial)
打左一次I 位

我之前一直都係自己剃 有個位好易比我整損
所以先打算做755(淨係做I)
v line 都係keep 住自己剃
有一個毛孔好似發炎

有冇人試過v line 用veet 個脫毛蠟紙
應該好爽

有冇人係aplxx 做過full bikini? 今日上去問佢話要預左會有紅印同埋色素沈澱

做左一次 聽完話會變黑我都驚驚地

我又無事啵

做多啲磨沙有用架
不過我都好懶

我次次都係full
但無毛真係好爽好舒服
我本身忍得痛都接受到
Waxing 唔會少咗同幼左
唔好俾佢氹到
我記得感覺幼咗只係個毛頭尖咗
摸落無咁吉
我試過成3個月無去 生到叢林咁
但長遠真係好貴呀
之前join咗一萬蚊package
好似倒錢落海咁
好後悔呀
而家先的起心肝join 激光

我果間sell 我full 11700
但係我淨join I 位 (3900 6次 頭12個月+5年保養）
明明未join 果時又話頭幾次可以4~6week 打一次
做左第一次果時又係咁sell 我full (補差價）
見我唔join 就唔比我即日約下一次
話一定要6個week先可以

根本12個月都做唔到6次啦

我自己做緊ap
Around 7000脫上唇，腋下，肚個I位
包脫同美白

但我次次去都俾入sell第二d plan

同意啊 我都係m記做左一年左右，覺得真係一分錢 一分貨

我都諗緊揀邊間
利申 毛孩

我最後揀咗2x beauty
唔想上咁多次Beaxskin

今日去左m記consult
Join左underarm送upperlip
過幾日去打第一次 期待
有冇人想要referral? 有75折
同埋有upperlip 6次療程送俾朋友仔
消費滿8000有得將upperlip轉永久 好抵
有2個quota
有意tg : saltyegg123

請問有無家用脫毛機介紹
有啲位想自己脫 用拔毛機一段時間 頂唔順

我都準備join 絲打你做邊4parts?

做咗full face, full leg, full bikini
之後再加多$980做埋underarm

本身以為揀做上下腿 唔會幫你打埋膝頭 點知竟然包埋
同埋打大脾後面 啲位都打得幾上

有啲期待 你去邊間分店架？

Tst
就腳啲

Medilase有得幫男人脫

頭3次做完比錢即book
第4次做完之後就叫我2個月後打去book

有無人脫毛脫到黑色素沉殿，再加生雞皮粒粒？？
好困擾 睇左醫生查左藥膏都無用
去做激光有無幫助？ 我之前做muxxx彩光無用 打完仲令色素深左
有咩方法可以去到雞皮去黑色泰

我有用gel plus搽喺underarm
覺得都有啲效果
反而bikini 位唔敢搽

我試過 用晒成枝都無效 有無試過買cps自己做？ 想試

無試過
驚自己溝出事
呢度有無絲試過呀？

最後一年做學生 請問有冇邊間既學生優惠吸引？
想脫手同bikini
下年出黎做野就冇學生優惠喇

M記full bikini冇左學生優惠

仲有無人有上YANIS? HEA到仆街

幾時開始？

唔清楚，我上星期wts問

爬左好耐文，呢到是咪無人會買脫毛機，仲諗住買部

我都想知
但係呢道好濃烈打手味 睇怕冇人理我地

可能咁啱冇人有用啫
推薦就冇啦
不過我有fd以前買過
好似係phillips嘅
佢話用完生返幼咗同少咗
但麻煩 腳後面有啲難打
用用吓就冇用

之前有同絲打傾過bikini美白
無意中發現台灣有出呢隻美白精華
有無絲打有用過呀？

join左a 4+4
好驚

咁我又唔覺 不過我有少少白色印

你覺得係打手咪唔好信囉
家用就係彩光，脫一世都有
所以我先出去俾錢脫

有人有買，不過問到脫幾多次先清晒就冇人包膠。
嫌打手味濃可以自己開個家用脫毛機post

愈脫愈hea 每次脫嘅時間都會短過上一次
毛又生得快過上一次

脫左20次以上
次次都說我隔耐D先上去
明明仲大把毛

我想問通常underarm 做幾多次先會冇?
利申: 新手, 想試a記

我做左一次free trial 已經少左好多 生得又慢左

我load唔到第一條link wor, click 第二條link 一開頭已經叫人唔好問dbp la
做緊Dbp, 被狂sale facial, 因為脱面毛，為左保濕，買左佢facial, 依家要脱埋落去就焗住買facial

有無人去過一個叫 you beauty 做激光脫，我係商場用左$688join左佢哋嗰脫毛plan 第一次脫完啲毛仲係度。。。係咪第一次係咁架

我唔係join依間
不過激光完未必即刻甩o架
妳等幾日-1week再睇下

俾左三千度買十次facial 度，依家做左差唔多一半，就開始又sale 我俾多三千轉plan, 講到幾掋幾掋, 我話返去唸唸下次做再決定，好彩依家睇到個post

有意脫全面 同 full bikini
想睇下有無邊間有discount / referral
我亦可分享我嘅脫毛經驗

亦想知dermes 轉會去m就有無特別offer

利申：
脫緊dermes underarm + upper lip
仲有dbp 大腿 小腿 膝頭

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
另外補充：
雪纖瘦打緊 下手 手指 手背 仲有facial
New beauty 做緊皮秒機
（new beauty 其實同perfect medical 同一間公司）

想聽都可以盡量解答

想問下a+980 脫肚線包唔包肚臍

點會咁講嫁
六至八星期打一次唔係promise左嫁咩

好難第一次就脫哂既
做多幾次會有成效

咁我照約都得既
不過近幾次去佢地都叫我唔好去咁密
又話要睇下我邊度有生毛 剩係打生毛既地方
之後次次都係照打返成個範圍咁
比左錢無理由唔去架嘛
睬佢都傻
約密D廢事佢執左血本無歸添呀

underarm 真係貴到離晒大譜
又唔係咩私人部位
絕對唔使去medilase
只係衛生d 但係一樣sell

忍你哋好耐
打開m記想喺到搵人join賺絲打錢班乞衣自己出去開po r生意
唔好整臭個post

成6000得underarm
正常都唔會揀medxxxxx
人地a plux/20beauxxx都脫得好好，又唔sell
一千都唔洗
利申 有脫20beauxxx 600幾underarm永久 唔sell 脫左一次已經冇乜 非打手

6000蚊脫到full bikini 加underarm
就算有預算都唔係咁用
定係m記脫Underarm脫一次就清晒，仲舒服到你瞓著？

m記唔sell? 人唔笑狗都吠
有效？不如你講下啲機有咩分別

m記都會sale 但你識拒絕 就沒問題
唔會因為你唔join就黑你面 或者hea 脫
自己都追post 都見唔少咁個案例

都係個句 豐儉由人
你俾得起錢 咪揀貴d
每個人既價值觀唔一樣
唔洗咁踩其他公司嘅

有冇絲有興趣一齊join 2XBeauty二人同行優惠？ 或者有referral

想打full body

可以tg我：

Instaskin 300蚊 underarm都夠晒乾淨

淨係全面係m記做 純粹因為做面想有保障d 所以先係m記做 不過真係好貴 都夠我係其他地方做全身了 其他部位再做都唔會係m記

m記而家咩價位
我都想做臉但又驚出事

小心上面位絲打
用追故模式睇吓佢呢幾頁嘅回覆，9成都係乞referral
成個post都冇參與過正常討論

我喺aplus打fullface，冇burn，價錢好似6000左右
參考吓

咁aplus 效果如何？755 808?
想打全面 但m記真係貴

aplus 用755定808都仲問

終於去左medilase做全面同full bikini
貴係貴啲 但服務環境衛生真係冇得比

問左好多野先會幫你脫 驚影響效果個啲
Bikini冇想像中咁痛 同治療師傾下計分下心又好啲
全面脫左成塊面好有光澤
以前以為睇唔太到唔洗脫 但真係好大分別
如果好貪靚 又唔介意俾多啲少少錢既好值得做

俾左錢都冇理由唔繼續去
但真係差左好撚多
早做成個月book都book唔撚到
係咪真係咁多人啊
我搵開一個人幫我脫
有兩次上到去都話佢唔得閒 話第二個幫我得唔得
我話再約過時間 勁難約
然後係whatsapp同佢講 如果佢唔得閒早啲通知 唔洗上去食白果

以前都覺得ok 而家真係脫完就算 唔會介紹人去

但D女好得閒係counter 吹水

佢地好似唔係個個都可以做脫毛
見到佢地咁就燥底

我比左錢都無再去

冇人踩公司喎 係啲打手乞衣r 生意

我join 面家呢間之前都有參考過devon whatsapp 溝通完
咁啱book 到而家呢間個free trial 當日join 埋

後來追po 都有人話devon 好sell

咁嘥！！ 真係hard sell 到咁難頂？

我打過唇位一次 十幾日以來生得好慢
同埋會自己甩毛

打左六次 準備下星期打第七次
都脫到七七八八 啲毛好幼 同埋淨番好少

係呀
做既位置同佢sell個時既唔一樣
次次要同佢傾數
龍門任佢擺
搞到我好似乞求佢咁
又要喪等
有時仲要鳩等完發覺佢唔知係咪專登miss左我
所以我索性去第二間

追完post 想試aplus
但想問下aplus 同dermes 比邊個痛d? 之前只係做過dermes....dermes 我就覺得唔算痛既（但打手指果陣就好痛）

同埋aplus 唔係永久保養，你地打完8次效果ok 嗎？🤔我應該算多毛

請問有冇dermes 界定full bikini 同 anus 既圖

咁痴線 真係黑店來
我之前都想過去join 真係好平 又755機
但咁仆街真係幾舊水都唔想比佢賺

佢做既過程hea 唔hea
你d 毛毛生長情況如何呀？

打完8次可以俾錢再打, 俾夠10次就變永久保養

FULL BIKINI 頭4次係$750一次，額外會送4次保養，頭8次療程需在2年內完成，如果8次療程後仲有毛髮可以每次$200做一次(無時間限制)，額外做滿10次就會包永久保養啦

利申: a+打full bikin同underarm

唉 咁我join 個到貴好多
sell 我1950 打一次full

抵wo 咁
我見佢依家好多part 都做緊4+4買4次送4次保養，送果d 都count 落10次包永久保養果度？

真心想去試，佢有冇member referral bonus ga

hea撚到爆
例如本身sell做兩個手指位 佢之後做就唔認數 我唔gur佢就幫我打無毛既位 要我瘋狂投訴 佢先一步步退讓 每一次做都重複搬龍門
正仆街

真係好慘 浪費時候又做唔到效果

係呀
等起碼半個鐘
做就兩分鐘
悔不當初

唔計，冇

3次冇咗8成

有冇人知a+ 980肚線包唔包肚臍

我有m記75折&6次免費上唇療程俾朋友
22號到期 有意tg: saltyegg123

直接打去問好過啦

其實aplus係咪唔想人bk？我係以前冇優惠個陣做既underarm $2000/4，有永久保養，做完第5,6次之後就開始難約，頭先三點幾打去想約時間就同我講要check record，check到宜家六點幾都未打返黎，已經唔係第一次

唯有不斷提醒自己 比左錢 唔好蝕比佢

yes

join左devon 全身 已經打左手腳underarm 仲有啲小部位 so far 都唔係好痛..
黎緊諗住脫full bikini 老實講有啲驚 自己由細到大都冇剃過下面 想知絲打有冇係devon打過bikini 痛唔痛？

打手走啦好無呀？
無人想要Medilase refferal 呀

開口埋口都叫人 tg
係人都知你打手啦

下星期去20beaxxx脫全身
staff話脫面可以化淡妝
驚脫完會又紅又腫番到去卸妝磨多幾磨會出事
有冇絲打可以分享下脫面毛既情況
有冇化妝去脫
呢排都生多左暗瘡 好驚脫完會爆得仲勁

我係20脫有化 脫之前會抹一抹走d粉，脫完再補翻
脫完有d痕同紅但係之後冇咩特別，冇話多左粒粒
我諗做好保濕，小d用含酒精產品應該就冇事
不過第一次脫面真係有d緊張

aplus會落妝再抹面先脫㗎喎
我dermes脫上唇都會幫我卸妝

我而家真係勁緊張
好驚脫完之後塊面會唔知變成點
我仲諗緊化唔化妝去好
絲打你有冇自己剃左面毛先去？

因為問過職員佢話可以化淡妝 所以我都未知到時化唔化好
想脫完去行下街 又唔想脫完可能又紅又腫柒住咁去

可以化，到時幫你抹晒
之後打完如果唔太紅你可以上返妝

打面如果唔乾嘅都唔紅乜濟
打前幾日敷mask，做好保濕

唔該你絲打
呢幾日要保濕多d先得，因為我就算夏天都試過乾到甩皮

乜都敢脫 除咗面唔敢脫

冇丫 佢幫我剃

我都有諗過唔脫面 但冇毛滑好多
我豁出去了

咁我都唔剃了
唔該絲打

我之前脫完全腿 第二日出紅點
仲有啲痕
有冇絲有呢種情況？
係咪只係保濕唔夠？

之前做facial 個姨姨試過幫我剃面毛
睇落即時白左

但feel 到冇晒面毛 好似敏感d
我本來都容易面紅 因為皮薄 微絲血管好現
搞到我都唔敢脫全面
淨係join 上唇

但係脫極仲有 脫左3個禮拜又生
比人話似生鬚

不是打一次半次就見效的

想問A+ 一年脫under arm嘅話脫唔脫得曬 ？因為想今年去脫 但下年開始可能唔係香港 所有1516緊去唔去脫

我個人脫唔晒

上個月去做左一次已經有效果

想問下join左A plus $3000*4 個大part 既絲打
萬二蚊係一炮過比 ？
同埋有冇話包幾多次保養 定永久架？
問左佢佢未覆 可能打風

依家我就係yanis脫緊上唇、下巴同埋上下手臂
係devon就做緊underarm同手指，仲加左個treatment

係yanis預左hea同埋準時上去都等好耐
devon成日會脫到好唔開心，sell完幾次都係reject 佢地就黑你面
但真係兩間都有啲成效，啲毛毛真係少左生得慢左又幼左

ok睇到facebook個post了

我都devon次次去完一肚火

I know that feel
絲打你係devon邊個分店？我係富時

我係富運總店

我十月頭去打第二次既I 位
話說我係8月尾打左第一次到今日
已經少左好多 而家好似都冇乜點生
但係又要抱著比人sell 既心理準備上去

我係swiss o 度打
不過 好似冇乜人講呢間

想問有冇絲打係a+ 打全腳
4+4次夠唔夠清

我以為淨係我呢間啲人先係咁

脫面個d 有冇人打激光個陣都係帶左眼罩都合埋眼 都總係好似望到d激光咁？
d激光會係咪勁到連眼罩同眼皮都穿得過？
已經合埋眼 帶左眼罩 同埋個眼罩鐵黎 但細細個 中間比多塊紙巾你遮一遮對眼

aplus前日開始whatsapp無上過線 想約都約唔到

打去book 唔得架?

我脫上唇都覺啲光好剌眼 好唔舒服
同樣係鐵眼罩加紙巾 合埋眼

Viola Beaut'e
呢間黑店到仆街

個個staff大都滿口鄉音
同我whatsapp用殘體字
sell我 但我唔show佢
得登兩個人係treatment 房
一個睇住我 一個幫我做
我開到口叫睇住我果個離開
佢話不嬲都要都兩個人睇住
你係咪未去過美容院
我句D大美容院 有品質保證 （佢地得個一間分店）
有串我係咪未拍過拖 咁怕羞

想脫撚毛
男朋友鍾意

唉 join咗beauskin,等咗一個鐘都未入得去
唔好join呢間，真係哂時間

有冇人脫bikini 位之後間唔中會腫咁一粒粒發炎咁

我會腫呀不過似敏感咁全個部位腫
一粒粒反而唔會
以前有時會生瘡
依家脫咗反而冇生

本身諗住想衛生啲去脫 點知仲生粒粒得多咗

Devon原來可以投訴？
今日跟fd上去脱 比人sell到好煩
條友又串

係呀
我同朋友投訴左
全數refund返 惡過佢就得!!!!

當面投訴定打電話？

打電話
當面冇用

係咪打去客戶服務
買左pre treatment 想買少d好貴
不過我係打算下次佢再串串貢咁sell先去投佢老母訴
同埋唔知點解佢underarm叫我2個月先可以打一次 乜毛都生晒喇

早幾日問咗a+脫肚線 波底脫到落肚臍好抵玩

有無絲打試過INSTASKIN?
想知sell 唔sell
如果同 aplus 比 邊間會好啲
利申 想脫上唇

我已經接受左現實
當買個教訓 其他part/treatment 一定唔會join
雖然我都好想知淨低個d有冇得退

做乜負皮我

我冇join m記呀，跟本冇錢join

只係想俾你地未上過m記嘅人了解多啲姐

有無絲打試過俾治療師脱毛用激光打到粒癦

屌yannis最近唔知咩事次次book都話唔得唔得，明明講明靜係可以book放工後既時間，已經成個月是但求其邊日都可以，as long as 6點打後都得，佢又問番我轉到3點4點得唔得

次次上到去都係光速打完，人影都唔見多個，問番身邊班脫毛撚原來最近個個都係咁樣

到底yannis呢一兩個月發生咩事

都唔係呢一兩個月嘅事啦

痴線我whatsapp book時間佢覆我錄音 呢間野真係愈黎愈求其

次撚次要早個幾月先book到 改時間=個幾月後再黎啦
真心有咁多人去脫毛咩我又唔覺
M記大公司仲多人脫啦 但我改時間個啲都冇咁辛苦
Yanis真心當初唔係因為高登點會咁多人去 憑什麼

不嬲都成日覆錄音 仲要啲錄音得幾個字

佢會比咗啲熟嘅人先架
之前有次有個mk妹遲大到
yanis都俾佢即刻入
我就早到都要再等成粒鐘

利申: 同一個人幫我地打

有冇即刻屌鳩佢 俾我就實屌
屌佢老味 whatsapp又叫人唔好遲 遲十五分鐘就叫人再book過 屌你咁易book到咩

yanis真係咁差?

如果你係兩年前問呢個問題
我諗大部分絲打都推薦你去既
個時係唔hard sell 平又有效果

衛生唔好講啦 件袍都唔知有冇洗 反正我次次都係帶自己衫去換
而家勁難約時間 如果你脫全身咁多parts更加難約 早成個月都未必約到
同埋而家佢唔係永久 好似係兩年內要打曬
平係平 但都好睇幫你打個個人有幾hea
打得hea又快打完 可能同你去dermes個經歷差唔多
我都係兩年前join左啲大parts
Bikini 面呢啲敏感位置就去左大公司搞

有冇人去過la la beauty? 我係fb見到佢做優惠好似好平

我做全身
都真係幾難約 一改時間要等好耐先再約到

同埋就算係打好多part都係hea打

咁多Memo都係讚Lydia 不如叫Lydia讚好區算啦

想知beauskin有冇舊客referral

不過海島中心好似得佢一個脫毛師

你打全身大概打幾耐？

分享下，全手全腳 5part
book 6點上到去，6點08分已經打完

哇 咁唔得喎 咁既話應該打十次都打唔清

我唔係全身呀 我打10 parts
通常10-15分鐘打完
同我喺另一間打2 parts嘅時間差唔多

我反而做左laser白左
打左第3定第4次都已經無左7成
唔好再自己剃啦 愈剃愈粗

我脫左一次已經小左好鬼多
本身都多毛但唔算粗

你係唔係講la la beauty plus ? 我有去過， 喺銅鑼灣店
係比其它公司平，所以我試完都join咗

有冇人做過ovela?
佢promotion做緊288 一大位兩細位

Underarm 做jet peel有無用架？

唔會 只係毛髮嘅黑色素會吸收激光嘅能量
從而令毛囊壞死 唔生毛出黎
所以有時治癒師會避開打墨
驚個度d皮膚會吸收太多激光能量而灼傷
從無吸黑li樣野
只有黑色素吸光

絲打你a plus full leg, full arm and underarm做咗幾錢？我都係打錯做呢幾個位

唯有下次叫佢打慢d
呢間野除左平真係唔知有咩好

book 左邊間??

利申已爬文
岩岩問instaskin 脫唇毛要680啦（包一個facial)
諗緊差300 脫a+定insta好 20beauty又要1180
睇左a+好多人都話難book 但好似脫得幾好
心大心細緊

755有效過808

好吸引咁 唔該哂你

上面有兩個要投訴喎

尋晚再research左
都見到
所以諗諗下好似都係a+最好 係難約

點解會難約架 早啲book 得唔得
我都好驚比左錢 到要book 果時book 唔到

起碼頭4次應該都仲係即打即約下次嘅
不過留意返980嘅好似冇得即book

我唔即book 都算
好驚打完隔兩個禮拜先book
book 成個月後 都唔得

利申 未試過 但係上去三次 頭兩次輕量sell (15min)
第三次 sell 爆我脫full 勁撚煩 (30min)

aplus都sell?
我同家姐都未試過喎

會sell?
我暫時做o左兩次又冇

我做咁多次都無sell過

勁難約 一book就要book到兩個月之後

有冇絲打做完insta 係覺得ok?

我做咗7次都未試過

約左 A+做秋季限定4+4
Full face full leg full bikini
full bikini未剃過毛 好緊張 有無咩需要注意

打完之後保濕搽body lotion
面都係注重保濕 防敏

感謝
事前Bikini位應該用咩剃 好怕會剃損同敏感

我用呢隻 算OK 冇咩損同敏感

我自己用普通T 字型剃刀
剃三角位 i 位
但係我會早兩三日剃
到當日如果生返少少
佢會幫我剃乾淨先打

記住自己剃完之後要搽返lotion
我自己用physiogel 紅字果隻
你可以用返自己覺得安全既body lotion
唔建議有香料

打完佢正常都會即時幫你敷一陣cream
返屋企沖涼之後搽返野就完成喇

脫full 之後當你m 到 你就會覺得史無前例咁爽(個gap m 痛另計)

我用男士有得換刀片果d
好似叫gillet
因為以前未join 打毛前買落
用過覺得剃得貼d 乾淨d

而替換刀片好乸貴
好似成二百蚊 6pc

而家留返來耐唔耐剃下v line

sorry 我講得唔清楚
我唔是join 你地講果間的

我講我自己join 果間既經驗

請問你地話唔sell 既係邊間

唔該

普通T字剃刀係咪要配合埋剃毛膏？
我約左月中做 未落到手剃毛

有冇絲去過悅榕莊做 見佢$388買一送一 仲要755機

係 a+ 做緊 underarm 真係完全唔sell 同有效
不過underarm 有啲黑 大家會點搞？
同無咩勇氣做bikini 雖然好想無毛

請問係咪755機?
我join 果間係就係有效果呀
但次次上去都sell 好浪費時間

我係沖涼時剃 我自己用護髮素代替
其實唔建議 我有女仔朋友會用剃毛膏 唔知佢用邊隻
但我見自己用過冇乜野 剃完又乾淨
比較用沐浴露 剃既時候皮膚感覺 更舒服
唔知點解 沐浴露有啲鞋

剃完後用返沐浴露洗走殘留既護髮素
當然可以用body lotion 代替
如果你要求只係剃既時候好順滑 流暢
不過成本貴嘛

又黎分享下 beauskin 同 medilase的分別

唔sell呀，可能係我一心想做啦

反而個治療師做完後有sell我買body lotion

三百蚊支，買一送一

我講左兩次唔要，佢冇再sell，感覺都ok

近排啲濕疹發返
有冇絲試過濕疹住脫 會唔會好怪
但a+改時間太麻煩

我成日覺得果d好利 怕會損

唔sell果間係a-plus#oh

呢隻個刀片上下個邊遇水有gel 所以一路開住水喉慢慢剃就得
仲幾貼
電果邊係比你如果本身毛毛長既地方cut短佢 幾安全

Watson得呢個
無知一問 應該順剃定逆剃

做左第一次已經有效 (本身唔算多毛) 會明顯幼同少左好多 岩岩上星期打左第2次

應該係755
但係你join左果間比左錢唔去未好浪費？一係定力高啲同唔好帶咁多錢上去

我果款係萬寧買
Venus我用過 但感覺冇咁貼
d人話理論上係順毛 但我成日係free style咁剃 總之剃完乾淨就得

你講得啱 就係利
所以要小心用
但係我習慣左 識就位 就冇問題
所以唔推介各位用呢種
買返女士用好啲
特別係要剃bikini 既絲打們

多謝絲打解答

嗚呀 好似好正呀
想試用來剃underarm
我underarm 未join 打毛
自己打開果間好煩
夠膽死叫我分期
5900叫我join 5年plan
貴就唔係最貴 但係有更平既選擇
加上佢只係環境正常 但毛巾同包住你個身件野
感覺勁污糟 因為黃到仆街

我去頭兩次都打得細心既 冇漏
第三次(另一位打毛師) sell 到仆街 (另一個consultant)
返到屋企發現 i 位近大腿邊個摺位 有打漏 仲要唔係少量
嬲豬
但冇計 可以點
好怕再有打漏情況發生
又要比左錢唔想蝕 上去比人sell 一輪 打完毛又谷氣
唯一優點係部機有效 但會打漏......

yeah 我都係freestyle 務求盡貼

唔該晒絲打

我都係呀我脫full legs + full arms ,我手臂有個細位濕疹返發
但我照去左先 諗住到時再問脫唔脫得 如果唔得就叫佢唔好脫個part算

如果衛生唔夠好 我情願比貴少少

我諗佢點都會避開 但唔知幾時先好返
又脫咗三四次停唔到

full bikini 邊間最抵？

Join咗beauskin一折全身
我係最早嗰批仲平，有得分期比
服務好，唔hard sell，仲送過2次免費facial
真心唔差，只係每次最多脫兩大兩小部位比較麻煩

利申，join過aplus，m記，lumiere，you beauty

6800算抵嗎？

我前日自己屋企剃 剃到隻腳紅曬 腫曬
之後琴日上去脫 佢話紅左個D位 唔會幫我脫住
早知唔剃 直接上去算 自己剃到紅曬 隻腳好易敏感 覺得好蝕 有好多範圍唔打得

我次次都行落一層18樓打呀
不過之前剩係做過muxxe同其他做唔到比較

銅鑼灣a plus reception態度真係愈黎愈差
我就黎要投訴佢

終於剃完bikini位 第一次手勢唔好 下面用完lotion 有小小痛

btw 琴日萬寧買剃毛刀+physiogel大支裝送洗面奶同$20現金卷

好串

我自己都試過剃損i 位
上面三角就次次都冇事

i 位你踎係度剃會易d 如果識就位 可以反開少少剃
乾淨好多

唔怪得有支洗面奶 正啦

想問下,我BOOK 1間$388話可以揀大*3 + 細部位*3
咁我揀做小腿...點知佢話我個毛孔閉塞嚴重ETC...要我加錢做佢D PRETREATMENT先肯幫我做 仲話如果我去其他脫毛店做,都係要做左PRETREATMENT先可以做
原因係因為打左光都吸唔到,所以唔肯幫我做 最尾剩係做左手臂...

到底係咪真係會有脫毛前要做PRETREATMENT既情況

好難 慢慢學
剃唔淨做激光前佢會幫我剃架可
以前有毛毛既地方 無毛原來會偏黑 係正常？

想坤你水姐

第一次做個時我有俾多次錢($888)做PRETREATMENT
做完之後佢想叫我再成SET PRETREATMENT買,我唔肯,之後佢就話咁樣既話唔會幫我再做小腿 其他部位就照做

聽日係第二次,唔知佢係咪打算真係唔做小腿...伏到喊

慢慢應該好d

正wo

放心 佢一定會幫你剃
我諗淨係唇位會深色
三角位係同個肚一樣色

佢做激光前會檢查 再剃下未乾淨曬既地方

你下次試下踎低再延伸個摺位 我自己都係咁剃
勁快手 唔會踎好耐
真係同剃underarm 差不多時間

我下次試下

btw做o左兩次d毛毛已生得慢o左好多 同覺得幼o左
黎m都舒服d

三角位再下面會深色左dd

我下禮拜做 好怕痛

我係唇位附近少少

下禮拜幾做
會唔會早o左剃

我試過蜜蠟 感覺激光好d 冇咁痛
同埋佢應該會比你試一兩下問你會唔會覺得痛先 痛就調較度數
冇咩先繼續嫁

禮拜一 佢話三日前剃

呢間黑店黎架喎

我都覺
有時沖完涼會有種錯覺 覺得下面滑左
沐浴露你地有冇話用邊隻?

早兩星期去中環美容院做蜜蠟脫閪毛，比佢sell到我用首次試做價$500做激光脫腋毛，脫完之後無乜感覺，仲係keep住日日剃，以為無料到，但兩日前發覺個格肋底突然滑咗好多仲要無乜新毛生出嚟，而家已經兩日無剃過都仲係無乜毛（平時第二日已經生哂出嚟）

點串法？我都覺得佢有時態度幾差 但有時又幾好

咁就OK
希望你有好體驗

我屋企一直用開滴露

成個人都好串咁連個樣

睇完個post發現畀M記個sales呃
佢話用積分2000分補$9400做full bikini，但樓主話明明$7000幾就做到

滴露用金色果隻 幾好

間 格林美肌 係我朋友係IG見到叫埋我一齊上去試
上之前GOOGLE SEARCH都搵唔到太多料

其實最主要想知係咪真係會因為情況差所以一定要做PRETREATMENT 呢個規定...

唔一定要㗎
妳擔心有毛孔閉塞嘅話
自己買gel plus屋企搞平好多

其實打完一次underarm d 雞皮都平滑左好多
我以前剃得多 有毛孔閉塞
第一次打毛後 摸到d 皮膚係冇左粒粒(係皮下既毛頭 因為塞左生唔出 又剃唔到果種)
而因為free trial我只係打過一次underarm
佢頭一個半月都生得好慢 我直頭冇剃毛
到今日相隔兩個月 毛毛已經生返 又要開始剃

岩先上左去做第2次，佢都係話如果唔額外做精華導入個d療程既話係幫唔到我做小腿，因為會burn
我唔肯，之後佢就話咁幫我做埋今次其他部位後就退返全額388蚊俾我 d staff都冇特別黑面，態度幾好...真係估佢唔到

你係咪明顯見到有毛係皮膚下面呀?

新客經舊客介紹，full bikini都要10800

不過我唔清楚用積分係幾錢

我垃圾怕麻煩冇去試其他公司，因為去到第二度又畀人sell，不如做開嗰間就嗰間

想問你地剃刀用開邊隻 而家sasa轉左季得翻好少剃刀買
想買換刀片個啲但驚刀片好難買 求介紹

我覺得如果負擔到，bikini位去medilase脫都值，有信心，環境好啲又衛生

岩岩做完 服務態度度好好

真心覺得Devon好鬼伏 d人又西
兩個月先脱一次覺得隔太耐
Pre treatment 有用 但唔買咁多次
覺得你脱幾多次 再買番幾多次就夠
好後悔去左呢度join underarm
大家要三思呀 去join都唔好買咁多次pre treatment

絲打知唔知依家脫新部位難唔難book？

第一次做完 暫時幾易約 做完即場約下次
頭4次都要收錢 可能會順利d

打左一次有無明顯少到？

要過多幾日先知

難
6點後嘅都好難book
不過都視乎妳做咩位

脫完即刻book book唔book到兩個月後？
平時只可以星期六去
如果book唔到就晒錢

我之前6月仲得
之後係保養冇得即book就真係唔知了
不過頭4次應該就冇問題嘅

保養無得即場book都幾閪
係devon脫全背脫左6次都重有好撚多毛
覺得脫4次應該都清唔到幾多

多謝絲打 我都仲搵緊地方打underarm

話說我打I 位果間係欣宜代言果間(上到去先知 )
琴日用whatsapp 諗住book 下次打毛
勁耐先回 頭兩次都正常
係咪sell 唔郁我就hea 回
希望咁次唔好再打漏

我都想打underarm 但佢要5900
太貴...

見上面絲打討論緊有冇即book

我隨左第一次即book
之後佢都唔比即刻book
我次次mark 曬日程提自己打去

有無絲打好多雞皮一粒粒咁？

係m 記做激光，佢話要做果酸先清到
到我出去第二到做果酸又叫我join 啲唔知乜鳩plan 脫肉粒，話我果啲雞皮係肉粒喎
想問我係咪比人呃

最後我淨係join 咗果酸

有冇人有做成個下陰，可唔可以分享下！
我衣家係musee做下手臂、underarm 都覺得okay
不過要比啲耐性咁囉

咩部位

underarm

Book咗beauskin星期五做全比堅尼

而家ilp仲有冇人去？
想知質素點

Agree 佢都有叫我加錢轉機
不過費事睬佢 真係覺得好麻麻
d staff成日轉都算 仲要手勢勁差 亂鳩咁打

喺Dxxmes 打臉毛打左十世仲係有好多出黎
尤其是的水對落個啲位 仲多毛過以前
有冇人都係咁dklm

musee 幾錢？
好少人講呢間，態度如何

想脫全臉，大家會推薦aplus定20beauty？
Medilase太貴比唔起

我都有做過musee 可以分享下 佢地無人討論嘅原因係因為佢地唔係激光 係彩光 我起碼都做左3年 underarm仲係有少少好幼嘅毛 做完之後underarm係白左好多 不過激光都有呢個效果 係好有耐性先好去
至於服務方便我覺得係超好 啲人好有禮貌 你會feel到佢做每個step都係有規則 (可能因為係日本公司) 佢係會sell一兩句 都係問你有無興趣加個啲 但你話一句無興趣佢就會唔sell 環境都好乾淨
壞處就係佢係彩光 同除左promotion個d plan之外都唔平

musee我脫小腿10次都ok
但underarm脫左5年仲有毛

我舊年都係用積分再加$9400

$7000幾應該係講緊bikini line 唔係full bikini

MDSexxxx如何
見佢講係755但無講係邊部

想試下A+嘅4+4 plan
但因為仲係學生
所以想join個最平嘅
始終無乜budget
本人係毛孩 全身都好多毛
連上下唇同手指腳指都有
但我從來都無試過激光脫毛
想問下幾條問題
1.4+4姐係總共有8次 如果我之後想再繼續脫
俾錢方面要點計？
2.有無毛孩都係喺A+脫過 效果如何？
會唔會再生翻好多？
會唔會出現毛孔閉塞同埋毛髮倒生？
3.$12000要一次過俾定逐個月分期？
希望有好心人可以幫忙解答 感謝

1. 完了4+4之後每次俾$200(full bikinis)可以再打, 打夠10次就轉永久保養
2. 打了2次, underarm已經沒乜點生, 有都是一兩條好幼
bikinis三角位明顯生慢了, I位未見太大效果
3. 每次上去打完先俾, 逐次計

有無試過打全手腳？都係$200打多一次？

我join了full bikinis同underarm, 這個問題要其他絲打或者whatapp A+問

好 感謝你啊

aplus refer好似正價6折
總之係每月promotion價平啲

thankyou

mxxxe現職員工

做緊musee同銀座calla
相比之下，musee嘅環境、服務質素、員工個啲乜乜柒柒都好過calla勁多
Calla勁hea，睇在佢部機嘅份上
同埋係係groupon用500幾蚊買16次嘅份上
就算喇
不過musee除左價錢貴d，其他都好好
毛毛方面要比啲耐性咁解

唔急嘅 我都係出咗嚟做嘢先開始脫
再唔係脫住underarm依啲細位先囉
細位好多間都唔貴

祝DXP***快d執

絲打之前試過咁多間都搞唔掂？
Beauskin全身19800好似幾抵

絲打 想問下呢啲lotion係可以查下面既？ 因為我就黎去脫 想保濕多啲 怕到時痛到痴線

每間打好少位 多數join平plan
都有考慮過 不過見佢每次限幾個位
怕煩

揀啲無香料 濕疹低敏適用嘅應該都冇問題掛

有無絲打知Yanis擺係房比客人用支lotion係咩牌子邊款 用完覺得幾香想買

你搞到我好驚.............
我就黎去打bikini喇 不過我係devon
真係好痛？

記得揀紅色 其他絲打推薦 幾好用

絲打買刀片會唔會好難買?我見啲刀片唔係常常有

我發覺之前去個隻lotion同最近去個一兩次去既lotion個味唔同（朗晴坊）
之前個隻有d似椰子味 我想買但唔知牌子

我留意下再話你聽 我暫時未換過

會唔會係Nivea 呢

平時係萬寧好似唔太覺Nivea有椰子味既lotion

係格林美x做808脫full bikini 包v line 包i 包o 比埋肚線但880x22 比咗成兩皮 其實全包嚟講係咪買貴咗

唔係永久😭 我想知m記full bikini點包 大脾la都計？ 加埋o how much 想打死自己 808好慢 好廢

包大髀la 我冇做o位 但肯定加埋兩萬內
你俾曬錢未？未就轉其他 有d冇m記貴但都有效

比咗錢喇 比唔起錢轉 學生
或者有冇人試過808都覺得可以
或者有冇人去過格林美x 唉 年少無知

下，乜full bikini有包下肚線咩？ 係咪送俾你嘅細部位，得2，3次個d

係送嘅 本身個度少毛毛 做左2次已經冇乜

我想做bikini, underarm同腳，準備去M記，但想做左bikini同underarm 先
有冇絲打有referral?

我都係m記做full bikini嫁
可以refer呀

之前諗緊去唔去beauskin脫全身，頭先一睇發現已經加咗價

有啊 我岩岩join咗m記個bikini line
佢仲送埋6次免費上唇俾我介紹朋友
有興趣加

M記話有85折比我underarm 大約7,000左右
仲話佢地年尾會有新機所有人都可以用, D記又話會加幾部新機但舊客要加錢先用得

大家點睇呀

underarm唔使去m記

打得越耐 d毛生得越慢
我諗其他公司都應該係咁做
但我underarm打左幾次 睇落都冇乜 只係得d要近睇先得嘅極幼毛毛 個d係難打d 因爲難吸光

我本身係m記打開
一年前係5000
其實可以去其他地方打 平好多

因為我都諗緊bikini, 但心大心細，又驚下面冇哂毛唔知點咁。其實大家唔會怕男人唔鍾意完全冇毛咩

而家脫緊幾多part？
我想一次清哂d礙眼位試試aplus

underarm, full bikini+o, full leg, full arm
建議試啲細位平平哋先

Referral 有冇平d 學生想格到盡

A plus 沒有學生優惠嫁

aplus本身promotion價好似平過referral
其他公司就唔清楚了
20beauty嗰啲價錢都好似差唔多
可以睇下有冇同學一齊二人同行有得平

我唔會 無毛覺得好乾淨同舒服

睇嚟都係逃不過連登越捧越柒嘅命運
你打咩part?
未打嘅要醒水了

請問激光脫毛前後2星期係唔係唔可以搭飛機? 唔該曬

通常做完第一次激光幾耐*

m記係隔4星期

有無人知beauskin 隻cocoa cream 係邊到有得買？好香
買咗nexva 可可油味，完全唔似

想問下絲打知唔知而家仲有冇得做$31000個價
上佢個網睇全身要$44000

我做完第一次都係好痕

男士脫毛有無邊間推薦？

之前join Medilase脫毛 第一次上去之前已經諗好左會join 咁我諗住實唔洗俾人sell啦我又唔係純試做。

好啦上到去等左半個鐘先見到consultant，我第一句已經開聲我趕時間只有9個字，條女把口話好好好然後開個ppt出黎由公司成立年份、科技、所有plan都講一次，中途仲要無啦啦停落黎讚我手指長通手臂皮膚好，尷到癲

好啦搞左半個鐘多啲終於去skin test，快快手搞掂我就同佢講多次我會join叫佢快啲，佢又話咩見到我咩毛孔角化黑色素沈澱（呢點真既，因為以前成日剃+拔），話可以比offer我做佢地既Brightening Peeling，我笑住講話唔洗，諗住有禮貌啲大家好落台。
佢就死唔斷氣係咁sell左20分鐘，仲話我既情況幾嚴重要做20-30次BP。
好啦佢講到咁我就8下咩價錢，然後呢個BP單次係750 就算join20次都只係每次$680 個下真心笑左，做呢個仲貴過做脫毛。我就黑面同佢講我再諗諗，我而家就要走，佢先問我攞卡去搞俾錢，搞左15分鐘再入黎叫我再諗諗今次唔買BP就唔會再有優惠，我真係彩佢都傻 結果就搞到我遲到左差唔多成個鐘

之後第二次上去又sell我BP，我係垃圾買左單次BP，諗住試下有幾勁啦
結果前後做10鐘就走左，全程無咩技巧勁簡單。
咁岩我又䏜到佢用個啲野，我就上網搵下啦，點知就發現有絲打介紹過可以係屋企自己做
啲料係啲水貨店買，一套先$750，仲可以做到20次 好彩係join咋medilase賣兩皮嘢 食水超深

激光脫毛係咪完咗過三四年會生返出黎？

想問下有無人幫襯過 冬甩？
見佢岩岩出左個脫毛 full bikini + anus $4800
好似好吸引咁 但又對呢間野零慨念

再生番出黎個d好似會好幼同細左

到時再去做保養lo

我半年前join medilase，做好哂research 話唔會sell同諗好哂join咩先上去。個consultant又無乜hard sell。但係睇返上幾頁都有絲打話上去都有開始hard sell ，可能臨近冬天係淡季要跑數

有冇人join 過 you Beaty? Join咗佢$688個plan, 做咗第一次，想book下試佢就話要一個星期前先可以book, 我驚之後都會好難book

幫你問咗consultant，我refer可以11月內用舊價，你有興趣tg我

係呀 平平地即棄幾好

佢自家架，上次佢sell左我好耐，話300蚊買1送1喎，但我冇買

hard 唔 hard sell其實好睇邊個consultant 跟，我個consultant 又真係一啲都唔算hard sell, 我覺得反而咁先高招，係咁叫你買個啲真係會令人好反感

樓樓上個絲打可唔可以講講medilase用果隻product

佢之前都有同我講有優惠 但佢咁貴咁細枝 我又唔捨得買😞

我做o位唔太痛
冇開風機都接受到

你係邊間做，我發現好多都係full bikini先有埋o位，但我淨係想做呢個細part, 睇左devon冇得做呢part

a+ 唔sure有冇得剩做o位
我係做埋bikini位

做緊脫毛 hard sell到仆街 俾錢買難受

爬文爬左好耐，終於決定星期5去M記test，希望到時唔好sell得太勁，到時同大家包膠

引你上去sell你比錢

你有冇朋友refer你去架？唔好傻豬豬自己上網登記，就咁自己登記冇full part體驗架

有啊，搵左人refer送有75折加永久上唇或者減2000蚊
我想做埋手腳但Medilase太貴做唔起，見Hairless好多打手又做半價，但見你地又無乜講，其實係咪有伏？我fb msg過價錢真係好吸引

Book左過兩日去yanis 度脫毛
好緊張

今日終於打咗第一次full bikini,完全唔覺痛，連治療師都好驚訝，係咁問我是咪真係唔痛

咁你去m記想做邊part
我嫌m記太貴所以去左beauskin脫小腿
m記16000，b記5000，相差太遠了
m記就留返做面或者bikini 先揀

我去m記做full bikini啊，小腿問過好似要18k，b記5000蚊咁平？可以幾耐做一次啊？效果o唔ok？

冇記錯係6星期做一次，做過一次，感覺上打得幾快，可能有少許拖光，我要去再做多幾次先比較到

始終第一次做大部位，唔係係咪真係打咁快定係佢嘅問題

不過我見到自己隻腳係有效果嘅，平咁多，我暫時又收貨

我想做手腳同手指腳指，B記係唔係咩捐錢價先有咁平？見你地講要一次過比晒？無咁多錢諗住供
不過都諗住星期5試左full bikini睇下點先，本身我怕痛，彩光都覺得痛不過受得住，希望去M記會頂得住，勁緊張

絲打 想問下你果啲料係邊到買？ 因為我小腿同手臂都有好多一粒粒

你係去m記試定係諗住真係join? 體驗冇得揀full bikini,頂盡係得個bikini line體驗架咋，仲有佢會不斷"提醒"你得首次先有75折，走左就冇，所以考慮清楚先上去

b記捐100，再加脫毛價(小腿4980)，共5080
應該有得分期嘅，不過我冇問

我直頭想join架啦，full bikini都諗得好清楚好需要先上去，如果無打算join我都唔想嘥大家時間。我直頭問埋即場join有無得即場做，好心急
我見佢全身好吸引，呢個價淨係做全腿同全手加手指腳指都唔得

無得即場做，除非咁岩有位，前兩日打開full leg臨時決定join，都要第二日再上過去 如果你好想試下即場做，可以剃定毛先，佢見唔洗咁晒時間可能有機會

yanis 而家真係好差
光速hea打 又打唔哂
永遠有d位打唔到
我已經買咗10個位 都仲要次次sell

係咁架咩？佢同我講check左有位既，星期5上去下咩環境先

有體驗既位 你可以打去講定想即日做埋full問下有無位

之前打bikini（已經唔係要打full 諗住修下個三角唔好咁大範圍）佢打到一忽忽，好過波浪咁

yanis 做紅咗就越做越差
facial 又係垃撚圾

我前幾日做咗第一次full bikini,而家I位色素沉殿好黑，勁想喊
Btw我有繼續自己剃，但輕手啲驚整損。

我初初做完full bikini都有呢個問題，不過冇理，而家脫到七七八八已經唔黑
可能遲啲冇事呢

有冇女仔會鐘意男士脫鳩毛

今日上完M記join左了，包膠番先，無hard sell既，上得去我都係預左會比錢join，有得做test既，test左underarm，前手同前腿，送左一次手指比我，手指堅係痛，不過頂得順接受到。最後join左full bikini加anal位，送永久上唇加5次手指。雖然手腳都好有需要，但低薪族無咁既錢決定唔join 住，sell我個consultant 都無黑面，幾好service ，全程無hard sell過，相比起我join 388彩光果間M記重hard feeling過佢。約期果方面都算易bk，雖然即晚無位，不過即場bk左聽晚，好緊張而家
雖然呢到應該好多人都join左m記，但如果有人未join想試上唇可以搵我，有6次free，sell就梗架啦唔怕sell可以試下，我身邊無朋友有需要，唔想嘥左去，利申dry 試唔join無比錢我都唔會有著數

想問m記做full bikini新客要幾錢

10800，如果唔要永久上唇可以減2000

咁都唔貴喎 因為我淨係需要脫full bikini. 如果有現客介紹係咪有75折 定係10800係折實咗

10800已經折實左，不過要岩岩join既新客先有直接減多2000蚊或者送上唇（因為送左一張coupon但自唔用得 ），有興趣TG我傾啊

垃圾devon脱個underarm都搞左我成個鐘
冇機就唔好擺咁多客係同一時間喇
不過我覺得佢地係特登 所以真係好西

我都覺係特登哂鳩人時間
就算得兩三個佢都係要你等
都唔知為乜

係 我嬲到脱完即刻去前枱叫佢print單比我簽
真係做就做5分鐘 等就等咁耐

真係唔知佢點解簽個名都要等咁耐

以前係追post聽講呢間又抵又sell得唔嚴重先join
但可能而家多人去左唔憂做
極hard sell態度又差
我以後就算要脫其他位都一定唔會喺返度join
倒自己米就係呢d

想講一講睇左好耐post
最尾膽粗粗買左部脫毛機黎脫
效果一定冇出面咁好既 勝在平
想脫咩部就脫咩位 又唔洗走到山長水遠又驚受氣
脫左一次之後生得好慢 同埋疏左
脫左四五次基本唔再係飛毛腿（ 兩星期脫一次 ）
係正常冇咩毛既人既腿咁

冇筆直既學生可以諗諗 我搵外國代購買philips果款4頭都係3千4

請問有無絲打係a+做緊全手？係咩價位到，正價同學生差幾遠？join咗之後難唔難book？

新人
想問下男士脫毛有冇介紹？
同埋絲打們覺得男人最應該搞搞邊一part?

M記都有做
我可以refer你啊 ~

我覺得男人有少少毛係ok ge，除非你真係太多毛例如手果d好似猩猩咁就有需要啦。。。。

打錯左條link ~呢條先啱

我自己覺得男仔如果好多毛先脫啦，點都有啲毛先好睇，自己就接受唔到男仔心口毛多，純粹感覺
我之前去m記test都見到有男仔join啊，睇你想join只服務男士既定係男女都服務既公司啦，如果想試下M記可以refer你去，有得免費試做，即時join有75折同減多2000蚊（岩岩join既得1個quota 可以減2000）
可以tg我傾

腳打左三次 生出嚟啲毛毛好似都有啲毛孔閉塞既問題 可以點算？

我唔知原來可以唔要上唇減2000添...
做完第一次bikini感覺如何呀你？

脫毛公司實叫你join 果酸
磨砂你睇下得唔得？

係啊，不過我join果時都簡左上唇，因為我本身想要，如果自己出錢join都唔止2000~不過減2000真係抵好多
手指佢送左5次比我，手指近骨勁痛，bikini我覺得3角位真心痛，其他位都痛不過還好，consultant 都提左我會痕所以每日沖完涼會搽cream，所以而家唔算好痕，係黑色素好深，希望遲啲佢會退啦，怕佢sell我做果酸
除左M記有無邊間做手腳拍得住M記但平啲架？問過H記做得6次就入保養一年包3次驚唔夠，但想做埋手腳，爬文見啲人話用老翻冷凍劑勁驚會burn

睇完樓上咁講
未做Devon係咪可以慳返
大part諗住a+
係細part未有著落

我打左3次都係tst
次次都唔同人
得第一次有幫我補脫
第2/3次我有d位未脫到都冇理 照打
上次仲要冇反開打
愈打愈求其

我上面講過我join左beauskin小腿呀，我去開朗豪坊個間，m記脫完落幾層去b記，唔洗分開2次去

同埋bikini黑色素勁深問題，平時因為有毛遮住，自己跟本睇唔到，只要自己剃一剃毛，已經覺得好黑

Beauskin見啲人講好拿西，你脫左幾多次？效果點？

唉，好煩，希望4，5次自己會退

Devon真係好西架

利申多毛怪
等我下次屌下佢
唉好撚on9 唔係俾左錢都唔想再去

脫左兩次
第一次感覺佢打得好快，唔作準，第二次速度慢返少少，原來係打大部位都係咁嘅速度，我又覺得佢地唔錯喎，除左間鋪細啲外，同埋要同隔離房share同一部脫毛機，環境都拍得住m記，仲有香蕉任你食

Share一部機但衞生係ok？
感覺上好似唔錯咁

有無研究Braun? 好似都幾多人用 black friday依家2000
Philips贏在有四個頭？

咁貴
M記全身都好似只係10K ja wor

Beauskin正垃圾 以後唔會join
態度差 又無效果
準時到要等成粒鐘

上幾次去都無問題 係要等一陣但係態度好好 我自己剃毛剃唔乾淨都好好耐性幫我剃返
你去開邊間?

有冇人覺得2Xbeauty近排hardsell咗好多 上次做完的咗我入房傾 明明之前講咗冇太大興趣佢就唔會再sell
同埋手勢都好似hea咗 拖光拖得好緊要
我明價錢平可能服務都會相對冇咁好 但係同之前比好似差得有啲遠

我去德福 可能次次我都係多人嘅時間去

覺！！！ 上次一路做一路sell 我加錢做全身，死話之後冇咁平乜乜柒柒，勁煩！

仲要有一次話冷凍劑冇晒，
要開住冷風機打屌佢老味

我都係俾人sell加錢全身 講咗勁耐加錢咪又係未加 仲夾硬話幫我試下upper lip之後就sell我全面但其實我都冇需要
冷凍劑我都有試過 但嗰陣因為差一part細就做完所以我話ok 但痛到

上次開風機打全腳，痛到癲

…勇士

同埋佢上次話我好乾 夠膽死幫我開6度打

Beauskin咁平都預咗hea同sell
連2x beauty都咁
係咪得返a+最有保證

之前劣評到仆街喎
有無包膠先

如果脫背隻，點自己剃背隻毛 屋企冇人可以幫到我剃，有無絲打有自剃背隻既方法

有睇哂silk n , Braun 見baby condom d C9 話philips 好用
第一份糧獎自己好d既
雖然我覺得去到最後出黎效果大同小異掛
philips個頭幾大 差住電可以3秒打一下 同埋防漏光做得幾好 唔敢自己打V line / Bikini 好辣 要自己禁要好大勇氣 所以冇打

philips BRI956 有冇人有興趣要？
Black Friday 買多咗一部，冇人要就退番去英森

我上次直頭係bikini位打左幾下就話無冷凍齊 用風機吹住打 我妹妹真係凍到

佢地話換冷凍劑要等好耐 快快趣幫你打完仲好啦

我打左4次了 每2個禮拜一次 雖然仲有dd毛仔 但佢話4次後 每半年打一次保養
我應該諗住等冬天完先打

thanks 見到amazon都幾多人話有效果，觀望多一排再考慮入手

咁平！包咩位！

唔緊要
做XMAS PROMO既FACIAL?
分享下

有無人想要m記refer

利申M記同D記都做過

有冇人係a+打過全臉 會唔會爆瘡？乾唔乾淨？

打過 乾淨冇爆瘡

我喺beauskin做緊full bikini,都算細心，我剃完毛佢檢查後話我損咗唔比我做住，要約過時間。正式做嗰陣有敷冰，過程中我無痛嘅感覺，但做完有色素沉殿。

唔知呀，唔係一舊舊冰格嗰啲冰，係冰袋咁樣，敷完就開始打，我又唔覺得凍，同埋好快就打完

次次都係咁?

係m 記脫臉毛，打咗一年左右仲係有好多毛
跟住又成日生瘡 無膿頭係面果款瘡
有無方法解決
以前白白滑滑從來都無瘡的，係開始做激光先開始亂咁爆瘡

見beauskin 全身平過市面好多，驚伏
爬文知道已經貴左好多
又話要一筆過比錢
但脫全臉平都7-8000 佢20k 好抵

有無補濕啊？

係A plus脫full bikini 脫左3次，想問v line 格離連住大脾都有一行毛，唔係好為意佢平時有無打埋，因為而家v line 無生毛，但格離就有生好覺眼，想問大家有無呢個情況會唔會包埋呢個位？

有敷mask, 有搽保濕 但都無乜用
以前乜鳩都唔洗搽

無理由架wor 🤔🤔🤔

有無人要medilase refer? 有75折加永久upper lip

Pushhh

尋日打bikini 去到陰唇位有幾下特別痛
之後第日發現有細細撻好似燒傷咗咁
除咗lotion 唔知搽咩好呀!
而家結咗焦，有無得追究返？

利申：第二次打，第一次都無咁痛
我又無留意係咪度數大咗

心郁想去a plus脫手腳+腋下

我都係 次次都話對腳太乾唔打得 又要再約補打

下 咁樣玩9啲客？
上到黎又唔打人打
Btw 我最一開始係打海島 打打下轉咗我去朗明坊
最近一次打又轉番去海島
其實佢跟咩派架

想問下大家平時會唔會磨砂underarms?
今日去打 個staff話唔好磨 會加厚皮膚表層仲難打
同埋色素沉澱可以點搞 佢話我好嚴重

海島雖然係舊啲同恐怖啲 但最近上去真係一句都無sell 相反朗晴係由入房個刻開始係咁話你邊到多毛邊到好黑 真係煩到嘔

試過兩次 打打下話要換冷凍劑 要等15分鐘 好哂時間 唔知係咪正常啦 但係我去devon打左兩年幾 都未試過話要換

我都試過 跟住就着住佢件袍走去另一間房 勁尷尬

可能我好彩 打左年半未試過要換冷凍
如果出面多人等緊又要轉房真係幾尷尬

無人覆咪即係無人想要REFER囉
仲要UP到幾時呀

我試過兩次冇冷凍劑，佢地都幫我換喎 都係等5-10分鐘左右

想脫全手全腳 同 underarm
爬完文都心大心細 揀唔到beauskin/a+好
Beauskin 全身20K 其實會唔會抵d？

A+啦

個鼻同上唇有啲位生毛毛，但又生唔出曬，搞到好似黑頭咁，似因為條毛生唔出而阻塞咗毛孔咁。
咁激光脫毛幫唔幫到我脫走？？
有冇人同我有一樣情況

約左下星期 緊張

佢地搬左新鋪

我都揀唔到
掙扎緊Aplus/beauskin/20beauty
想做主要上唇同手腳
續part計又好似倒不如join Full body
襯仲係學生有優惠想拿拿聲搞掂佢

我都諗左好耐 比多小小就可以full body
但諗深一層其他部位我又無咩需要

雖然我唔係係li幾間做
但做做下會想做埋其他part
做手腳就想做埋手指腳指
做bikini就想做埋anal
一次過做就唔洗成日上間野到

最後買左20 Beauty 小腿同下手臂
有聖誕優惠$10800 希望唔會伏啦

打開尖咀a+既絲打留意翻佢地轉左新鋪位
尖沙咀金馬倫道38-40號金龍中心二樓全層 近紅磡站
上次打完治療師好好人咁提我

佢好似話過係舊鋪再行前 不過未去過新鋪唔敢肯定

剩係乳頭先有

20beauty full body抵好多
利申 做緊

有無人覺得beausxxx 效果仲好過m 記
我m 記脫臉+underarm , 脫咗一年多啲
起碼都仲有大概一半係到
反而beausxxx 去咗三次，手腳本身好撚多毛 依架淨返一半多啲 其他地方就生得慢咗好多同埋小咗啲毛

依個真係冇得做，因為深色會burn

有無人有興趣Medilase free trial?
Referral 75折

唔同位置又冇得咁比較喎🤷🏻‍♀️

一啲毛長一啲毛短
咁嘅情況妳哋仲會唔會剃咗先上去打？
生長情況差好遠好煩

今日join左D記全面感覺唔錯
諗緊join 全身但係成40k

全身上下好似得飛毛腿
其他嘢都冇咩毛
掙扎緊20beauty beautiskin Aplus

朋友開頭同我講話beautiskin 3000幾 小腿
上網睇過價 五千幾 原來佢應該成兩年前join
係唔係只會越嚟越貴 唔會平返？
早知就學生時代整啦

我覺得只會愈黎愈貴
以前茶記碟頭飯嘅價錢同依架都冇得比啦

做過佢地脫毛plan送既hydra facial 感覺普通

yanis真係垃撚圾到
個個人做嘢方式唔同 價唔同 優惠唔同
之前啲record又寫得唔清晰
去第個分店第個又咩都唔撚知
見佢有客我都照開佢波
條女仲夠膽死同我拗
咁我咪自己攞返張單睇 即刻一目了然
後尾轉口風話special返比我
明明買嗰陣就已經話special 而家變咗施捨咁
自己友問題 溝通問題 講撚到我偷呃拐騙
所以照屌 更何況嘥咗我半個鐘
成班騙子

好在你張單有寫

之前一直冇話過我買嘅係限時段優惠
剩係同我講幾多錢1 part or 買幾送一
而家又話我join限時段
我話我星期六都上過去打
佢喺度同我睇返每次都係平日
串鳩我印象濛糊 講到咩誤會都係我記錯
然後我自己睇返calendar
哦明明有星期六嘅record
咁係佢睇唔到定想濛混過關搏我唔check？
仲敢sell我加錢轉anytime
之前買落明明仲有兩part未揀 佢又話冇
而家講到話special比返兩part我
根本就係啲人做嘢casual 寫得唔清晰 氹我比錢又咁撚爽 之後又要我講咁閪耐 仲要比人串我記性有問題
最後搞咗一輪 話冇時間幫我今日做脫毛
屌呀？

2000/4part?

咩價都買過 1400買二送一都有

每次都唔係攞塊板同我講點為之1 part㗎啦 咩都海鮮嘅
我買上額就係為眉心 買完下次上去 第二個又話個額唔包眉心 然後又氹我買多1part轉全面 即刻分上下各兩part 點不知今日條女又話全面即係我揀3part(左右下邊面) 如果係咁我就唔撚買啦 真係咁閪多毛咩屌

1400/3PART咁平
不過佢D位置愈分愈細
今日都仲係1PART
下次去望佢張圖可能已經變左2PART
安全起見都係要求佢寫明即係包括邊度邊度
有無限幾時上去做同幾時到期
唔寫唔比錢

之前去開都冇事 隔大半年就咁撚煩
啲價位佢隨口開㗎啫 呢間出名海鮮價㗎啦
今次食撚曬屎 嘥我時間 下次都要佢寫清楚啲 仲要影相留底 唔撚洗拗

話說有沒人係lumiere做脫毛
我係2016 年join嘅
個陣嘅consultant俾個non peak time價俾我買peak time 時間去脫毛
但效果一直都唔好
去到今年都仲係好多毛
昨日去脫毛嘅時候因爲太乾 所以要book另一日再脫過
點知之前跟開嘅consultant已經俾人炒左
新接手嘅consultant 唔肯俾我book 番d peak time
仲話我已經做左咁多次 已經去到保養期 好應該番去non peak time時間去做脫毛
話我已經享用左咁多次peak time 時間la
仲叫我加錢去買番peak time時間
唔係嘅話 叫我book公眾假期（唔包sunday）

想講嘅係 當初係公司承諾左係peak time俾你book 做脫毛先會買療程 依家因為佢地公司嘅自己內部問題就唔人再book peak time

想問有沒絲打係lumiere都有咁嘅情況

利申：係佢度脫full arm 同underarm

有個問題想請教
咁我做緊20laser既激光脫鬚（做左三次）
最近一次係兩星期前做

但前日訓醒塊面d鬚
有幾忽完全唔見哂
連鬚根都冇左

其實我之前都試過汗爾蒙失調
有一個1x1cm 範圍連鬚根都冇 （其他地方照舊濃密）
大概一年左右先生番

問題黎啦..
咁今次如果又係失調
再生番d鬚是咪=重新 = 由0開始再做過..

謝謝！

巴打本身d鬚粗唔粗 多唔多？
我脫左已經4次反而係下巴d鬚總係好多 唔係好甩

未做激光前都會自己甩鬚成年先生番？

我覺得你甩左個d應該係激光打甩左多過你所謂荷爾蒙失調

我都試過有d位打完激光甩左好耐都未有生番

有冇人去過yojona beauty?

Aplus full body幾錢

痴線好抵
我全手全腳已經37xx

有冇人做過aplus $12000 4大part 8次？效果如何？